英國工黨：已去信藍韜文要求BNO平權

影子外相Lisa Nandy :

The UK has a deep and longstanding relationship with Hong Kong and its people. Now is not the moment for us to look away.

Today I’ve written to the Foreign Secretary and urged him to take immediate action to ensure we defend the values of democracy, freedom and the rule of law.

英國與香港及其人民有著深遠的關係。現在不是我們可以把香港放任不管的時候。

今天，我已經寫信給外交大臣，並敦促他立即採取行動，以確保我們捍衛民主，自由和法治的價值觀。

Source :

工黨出埋聲 ，睇黎...

始終都係工黨對香港好d
tory d首相由戴卓耳夫人開始都係垃圾

跨黨出聲了

9月先二讀呀，要吹下先，條路好撚長架

保守黨正pk，界限街以南是割讓，填曬維港咪得

工黨

第一個frontbench 出聲

要1983之前...
我1986...

保守黨係後抽果堆，冇乜地位可言

以英國度縮既習性傾下傾下到時就算有居留權都會有好多限制。

是但 人冇事先最重要

英政府從來都未就依件事公開劃過界，唔洗諗住 因為未輪到你擔心

Up

佢地之前一直當BNO唔係一回事...

肯撚定要劃界啦
你估英國佬唔知幾撚多BNO係牆頭草甚至藍屍

1983之前有咪即係你都可以（仔女）

死撚咗佢地

咁所以咪唔洗諗咩野1983、86住囉

一定要睇稅單，要確保非狗先好放人
仲要Check埋Facebook IG，藍絲就留返香港做大亞灣狗

比現有就得啦
藍絲多數未續

正常操作啦，玩尻BJ，英國人邊想外人黎咁on9

左膠愛人權

係時侯有求左膠大愛收容

咪再FF依啲篩選住，英國政府若平得權 佢洗唔洗你幫佢諗埋點平

個人覺得放寬都ok
俾人過去做嘢，之後再俾居留權都得
班廢老自然唔會過去做嘢同佢捱

bj：無意改變 noted with thx 不過勸示威者唔好用暴力 警暴我唔理住 中英聯合聲明佢話完左就完左 bye

推

有話要1983之前咩？

true

唔覺得真係會平權

之前有人話咩1983有條law wo

其實而家都係睇美國有幾硬，英國脱歐之後仲想跟咩人搵食

全世界入去多謝佢

其實佢俾你有個right to work，唔使一定要搵d sponsor list ge 公司已經好好多

我唔太識英國政壇係點
以我所知 工黨係少數?
點解佢岀聲就係好?

工黨未必咁諗,之前Corbyn好似好多新移民票

呢個比較大機會
可能當working visa咁，2年半＋2年半，第5年就可以申請IRL

工黨係第二大

要睇美國大選結果

最大嘅在野黨
主要用嚟突顯BJ有咩做得唔好

人哋唔識篩選咩

係，直接俾你過到去就有做野，做夠5年就變PR,其實已經好好。

有工黨 +自民黨
第2，3大黨 都幫手

我都同意，但係supposedly 國藉係終身
如果咁劃界，分分鐘會俾人JR，而且好大機會成功JR

Push

咁樣好好多呀
反正你過到去其實都要融入，而且亦都應該要有方法sustain 自己

換屆之後對家又再拎BNO玩返佢，無限Loop。

而家工黨係要求BNO居留及工作權（冇講社會福利）
唔使理個1983屬地臣民問題啦

明白 感謝

其實英國最錯嘅就係展拓界址專條
唔應該係租應該好似南北京條約咁割地
咁今時今日香港就冇啲咁嘅事情發生

因為當年嘅英國政府冇葡萄牙咁戇鳩
葡萄牙係自己放棄
工聯會暴動嘅時候英國政府冇放棄過香港
所以先成就在香港當年係一個咁穩定咁繁榮嘅地方

要求居留及工作權，只有變BC一條路

但好多人覺得英國欠咗佢地嘅，想一要就要full citizenship

但可惜都係唔夠數做coalition
con 係brexit 後其實已經完成歷史任務

我無BNO, 但都希望大家想走既都有機會走
要記住佢地幫唔幫都好, 事前都要估計要幫幾多人走, 個數平均可能係幾十萬到上佰萬
如果要俾都要計幾時俾, 同埋要call曬所有英聯邦國家幫手..

當然都有可以玩嘢只俾少部份人嚟, 如BNO-BC 移民優惠半價咁

how about working visa?

聽住先
佢地都要市民接受先得

國藉係終身，平權身份無可能外加限制
諗埋咁多限制根本無意思

當你係難民，放寬你黎做野就得
平權同難民係唔同基礎黎架

今屆要贏一定要夠反共，唔理到時真反定假反，但宣傳上一定要反共夠勁先會有票。

聽住先

希望有BNO既手足走到

工黨係在野黨

咁refugee未俾香港人好？

奶共外相實唔理

呢個mindset 其實錯唔哂既
當年Thatcher 仆街之後由得班國民你死你事，的確係欠左我地
只係時移世易，尤其是武漢肺炎之後加劇左排外既心態
我地呢d 求緊人既就當然唔可以咁大口氣，要幫佢手諗下點樣易d 入口

唔會，因BNO係英國國籍 法律上係英國國民，working visa只會批俾「外國人」

佢都冇要求平權，佢要求政府講清楚同埋問有咩政策支援BNO喎

bno 可以apply tier 2

BNO係可以申請working visa
而家條件同外國人一樣

睇清楚
係在野黨，影子內閣
睇定 d 先，牙力比較小

tui

Refugee
冇福利，醫療、讀書請自費

Sorry 借個位嚟
千色店變藍色店
好搞唔搞同東方日報搞合作計劃

你哋可以㩒入去個Facebook post到俾嬲嬲

希望可以推到千色跪低
之前千色落TVB廣告已經跪左一次
一係就跪
一係就大家出面罷買

一半半啦，當年好多大中華膠想回歸做返真正中國人（就算而家都係）
你睇97後好景嗰10年邊有人嘈話要平權
近幾年搞唔掂先諗返起英國，話英國欠咗香港人
我係英國都會覺得班香港人養唔熟啦

你地明明唔咩叫談判技巧
你爭取無條件，最終可能deal到你地講嘅嘢
你地爭取個有條件，結果人地開個十大條件比你，侮辱過自己搞移民

大把BNO holder喺英國拎working visa

『薪火post』BNO 續期資訊(78) KEEP CALM AND CARRY ON

我驚Joe Biden贏，但Trump 贏會令世界同美國愈走愈遠

無留意開佢地政綱淨係知自民黨撐平權 有機會平權左再研究

E家唔係經濟問題喎

無錯
害死咁多無辜國民
全世界矛頭直指中國

獅子開大口就唔係談判啦
仲要而家本身俾大陸鍊住春袋

香港民主及人權法案都要兩黨共識
唔好睇小第二大黨

工黨都收到風會平權，出封信先，之後成功爭取，收割港人選票

in relation to the right to live and work in britain and set out what the UK government is doing to support those with BNO status
關於在英國居住和工作的權利，並闡明英國政府為會如何支援持有BNO護照持有人

BNO既權利，你知我知單眼佬都知，佢要求政府解釋，洗鬼解釋咩 唔通佢唔知bno權利係咩？

咪即係要求平權囉

到最後一批bno 撚都5 60 歲就比你過去養老加唔比pass on BC 比後代

其實你要睇埋英國點對其他人
就算spouse visa都係冇福利同自費health insurance
英國唔係剩係對香港人咁，係對乜人都係咁

大家equal bargaining power 就話開天殺價落地還錢姐
而家香港人完完全全係下把位求緊人
仲獅子開大口既話分分鐘乜都deal 唔到

right to live and work in britain
tier 2 visa 都係有
status of BNO就可圈可點，睇佢解讀

你做個演員都要投入角色啦
你話可以set多啲條件，慢慢嚟，即係show比人睇冇迫切性嘅危險唔使幫你啦
西方突然咁落力就係知，立法後大把人權問題甚至生命危險先急住出手

就算土生土長嘅BC 喺英國都要做夠10年先有pension
所以BNO好大機會起碼做夠5年嘢先會可以申請BC

冇人話要戰狼式求救
學下英國人講嘢嘅藝術，串緊你都好似讚緊你咁

咁其實我都覺得合理
始終咁多年冇交過稅
冇理由大陸蝗蟲咁嘅

可圈可點唔係咁用

其實你真係睇太多同溫層嘅資訊
英國呢邊真係冇乜理呢樣嘢㗎

英撚信唔過

但點都好照LIKE照RT！！！

OK，值得斟酌

我都覺得咁樣好合理，唔通香港咁呀豬呀狗都可以嚟做居民同拎福利咩

佢係要求clarify, 如果係支持平權就直接urge government 比right 啦。 佢只係想政府先表態，萬一英國人民情洶湧話唔制，都有落台階，事實工黨都唔想孭獲上身

其實點解我地要走， 明明係佢地搶我地野在先

聽住先

企高地唔洗上身逼BJ表態

而家自己設限都可以係以退為進ga wor
「國民」但原來卑微到乜權都無，而家要求平權係退到俾我有right to work 已經心足，有多就當係bonus
個觀感點都好過一黎就demand 人俾full right 先

間中都有望下sky news嘅，英國平民唔理係好事
算啦，睇完蔡英文出完文，成班香港人好似唔係好識玩政治咁，係要迫人畫公仔畫出腸

英國人好多都知香港人唔係外人
本身你有BNO已經代表你同英國係有一啲連繫嘅只可以話係階級唔同嘅公民唔可以話係外人

無錯
衰d 講句，香港人唔係世界中心，而係距離London 十二個鐘機程既地方
人哋而家俾支那武漢肺炎搞到雞毛鴨血，唔係奉旨要幫香港人

無錯，不過逼BJ表態都有用，等佢唔好再拖

lib dem對香港先最好
過左生paddy ashdown都係lib dem

唯有講，咩結果都好，大家繼續努力，點都好過冇結果

漫漫長路

shadow cab出聲
呢劑真係有升級趨勢唔係鳩up

快鳩D啦撚樣英國豬

算係重要入物.

當年拎BNO可以住成個歐盟㗎
不過硬係有啲人又要畫公仔畫出腸搞彎咗

咪係，由始至終只有lib dem係無條件支持平權，lib dem個twitter 間唔時就standwithHongKong,不過唔係次次有人理

工黨都出聲啦

有少少覺得都係算撚數啦
美台都準備出手救bno人當然包埋其他港人既時候 英國仲繼續放完東風又放下西風
等美台救bno人果時讓bno變英國國恥算數啦
真心希望有心走既人走到

利申 想bno平權都只係想要份保障姐
根本唔會走 但真係對英國死心
一路都用bno係因為唔想用cno

between bno 既免簽好多都係同cno一齊傾返黎
英國唔會幫bno傾免簽

所以話香港人真係無咩留意
lib dem由14年開始已經幫bno發聲
可惜佢自己柒左，搞到議席大減
但現實都係佢最為bno發聲
連hk watch都係Benedict Roger被拒入境，而tories唔係好理佢之後
夾埋lib dem既lords搞出黎

但如果香港局勢係而家咁樣
就算唔係香港人stupid話需要clarify
大陸果邊都想英國整一個類似而家咁既statement 廢事比你班Bno賤種有後路
對不對

你要預咗頭幾年冇得攞福利

on9
唔好FF咁多
俾個資格你點會係base on你係social media到寫過D乜....
同埋一個國家點樣講到出聲話俾所有人都平權唯獨是唔俾差佬？佢地自己D國民會點睇呢件事？

唔好咁自我中心覺得人地俾你平權就必然係你眼中既“黃絲”，仲要跟埋“黃絲”既規條去做國策

唔好咁幼稚啦兒登仔

利伸：我想平到權，俾大家多一個選擇，但唔抱有太多無謂既幻想

希望政府搶bill
等九月真係蛇都死

淨係valid BNO囉，可以篩走廢老，廢老係社會負擔

英國不顧大量英國流亡國民死活
美台等同盟國家合力營救

諗起都正 英國正式做未落帝國
到時國際舞台無哂地位 迫住企支共邊

做戲做全套
專業架嘛

依家你搞移民 都會叫你 Print哂 social media 出黎 review

而家求緊人就唔好講成談判....
佢唔俾都無嘢輸，最多都係被人鬧幾句見死不救

某程度上都係為選票

假若平到權，大拿拿起碼幾十萬票會投俾工黨或者Lib Dem

Tory 班撚樣就算數啦，對自己人都差，都未計佢奶共

ching真係跟得貼 如果平權真係成功，香港人真係欠左 Paddy Ashdown, 無間斷為香港人發聲，真係可惜佢睇唔到

比著戴婆做，出左兵啦

問題係當年鄧小平好強硬，話97唔交返香港出嚟，就會出兵

再早少少，共產黨亦都講過唔准香港有民主

竟然工黨出聲

其實唔係paddy
hk watch呢個lobby group都唔會出現
所以如果英國真係做野，香港人最應該多謝既係佢
由頭到尾從無停過，由一開始問barcrow借房，出席成立酒會，到後面越黎越多跨黨派mp加入，唔多唔少都係paddy出力
可惜

我都係咁諗.最錯係搞新市鎮唔駛新市鎮比返新界中國

填左海都仲有好似新加坡咁大啲地方.

返正元朗D鄉黑又得佢送中

藍絲邊識續啊

香港人唔係外人?唔好玩啦，英國人最講階級，佢地連自己人都會歧視，點會當你自己人，好似英超D本土黑人都比人歧視啦。

黃世柒

咪正常操作，以前毛EE都係咁玩

想問有幾有參考價值先？Facebook 可以edit可以 date back個post, 再唔係del post又得。

同埋，根據上面位研究生既講法，係唔係英國佬見到你ig post食黃店D相就加分，食吉野家元氣就扣分咁樣？你估你print個ig account出來入面全部都係嗌黑警全家同埋遊行相，係英國政府眼中會係加分定減分？

我想表達既重點係唔好咁on9覺得人地平權俾你=你眼中既黃=唔食元氣=嗌黑警死全家=討厭藍絲，人地英國佬做國策個陣，眼中根本唔會有你個種“黃藍”觀念。

Exactly...

無得算數，英國簽左中英聯合聲明
話唔理就唔理就同支那一樣

on9 人地攻落嚟點守？
人地係歐洲，你比蛆国圍住

其實唔能夠話開天殺價
你諗下澳門葡國人係拎住個咩護照

香港唔係世界中心但係世界三大金融中心，無得唔理，美國佬理你都係為錢炸，英國一定要理依個係利益上

同埋唔好講咩奉旨，英國當年簽撚左中英聯合聲明。有得話唔理就唔理？依個係道義上

在情在理都一定要幫，全世界只有一個國家一定要幫香港就係英國

唔好傻
就算係廢老個班唔識續
一樣有人會出手教佢地續

同埋其實社會上好多知識分子/中上層既都係藍，佢地點會唔識續？有心續既睇5分鐘教學已經識攪晒。

知己知彼呀巴打

我講緊個重點係當初簽嘅時候
英國佬覺得99年就係永遠
中國佬同你捉字虱
咁其實中國佬又冇錯個喎我又唔明點解英國佬點解會覺得99年就係永遠
如果當初香港係永遠嘅話佢根本就冇渠道大條道理去侵略香港

起碼英國有藉口唔放棄香港先，打就後話

睇定啲先

南京同北京條約都係打仗之後簽約嘅賠償
但依次無打只係申請租地

基本上塵埃落定最大三個黨都出左聲

點解你會覺得英國佬會覺得你地係自己人
D鬼連你係Chinese Japanese 定korean都未識分
你打算點樣俾佢知你係“香港人”？紋係個額頭到？

平到權係好事，多一個選擇
但唔好有太多幼稚既幻想

簽99年係外交問題
因為當時有幾個國家都係租99年

得個講，呢啲鬼佬就真係所謂嘅「政治紅利論」
過幾個月就冇咗件事，開聲屌2句純粹為個畫面靚，攞下彩。最後都為中共利益而唔做嘢。

即日就畫界
藍絲無著數點會比成千去續

無野輸，英國佬個時簽左約架，以為可以咩都唔理走人
其他國家都可以唔幫，但只有英國佬一定要幫。

會評估你同西方普世價值多唔多 match 掛
同埋 facebook 呢啲好似已經同英美呢啲既政府簽左野會有數據
所以 del post 呀 造假呢啲應該有 record...

咁到時又一班人出來屌英國政府話佢歧視呀剩啫
我係英國政府而預想到平權會咁麻煩，又得唔到D咩著數，就直接不了

無啦啦蒲頭， like I will believe, I will never vote for Labour in my life.

我想講好耐，攞BNO住英國嘅人係可以係選舉投票你地知唔知？只不過現時大部份係藍嘅老一輩， 同overseas students 懶得搞。

如果全部黃嘅投晒lib dem佢好大鍋， 好多時labour嘅對手係SNP, lib dem同Green Party, 而唔係Tory
藍老 Chinatown都死左好多個, labour咪當我地無到囉， 到時睇下點。。

點為之同西方價值觀match唔match?
食黃店算唔算match?
屌黑警又match唔match?
藍絲post自己支持警察執法就=唔match西方普世價值？即係英國政府expect你來到都會繼續rebel繼續屌黑警？
你試下代入英國政府，作為一個當權者，會唔會想要一個會prone to反對自己既人來自己既國家？

你話咩facebook同英美簽佐D乜野咁，憑你D咁唔確定既字眼都估到你應該係9up。
至於你話咩del post做假可以check到，我想問點為之做假？我今日食元氣聽日del相咁算唔算做假？你點define？
更加莫講話人地英國政府為佐check你係“黃定係藍”要走去搵人睇晒你個Facebook ig....仲要走去去人地間公司拎埋你D edit record出來cross check, 再譯返做英文.......攪咁多野就係為佐送個居留權俾你地黃絲香港人？你覺得work唔work先?

傳說嗰時話99年嘅意思等同永久
我諗係英國冇諗到99年之後真係有人問佢攞返笪地

英國已經無得再側側膊宣佈香港一國兩制運作良好

lm

之前啲po仲有人話工黨唔多贊成

一步步做啦, 我90後都未出聲

半價咁串咀？不如玩7折....

一定要有
我都唔想咁多藍屍有得去
起碼都要識英文同真融入

巴打你都好了解我

係呀 大起大落 過山車咁

咪就係，上面堆人都痴線，又話不如搞香港人投資移民半價，又要工作五年先比lol, 你咩quali咁肯定自己係嗰度揾到工，揾唔到指住你go back to China?咪玩啦

呢句真係難聽過粗口

無得再扮睇唔到，一定要幫香港

巴打你都好了解留意我

係呀 大起大落 過山車咁

而家美國出手，英國佬簽咗中英聯合聲明冇得蹺埋手側側膊，尤其是英國佬咁鍾意面子，又鍾意玩道德高地，依單野唔出手以後國際層面就冇定企啦

又黎多次 老實講我對日落國真係死心 由一年前開始到依家 佢令我地失望左幾多次

好似冇人問 一路都係長期打算 充份利用 係英國佬自己有合約精神揾人還地 主權換治權 傾傾下賣撚咗成個香港走

同你諗法一樣

應係要vetting
唔會俾所有bno變bc

但係去信奶共藍

但理論上佢係有決定權，唔係應該寫俾邊個？

香港反修例風波持續近半年，有聲音要求英方讓持有英國國民（海外）護照（BNO）的香港人，享有英國國籍。英媒周日（1日）報道指，內政大臣彭黛玲認為持BNO人士可享有入境權，但外相藍韜文認為此舉會觸怒中國，報道更形容二人就這問題而「開戰」。外交部發言人指報道不實，強調所有決定要根據首相的指示。
《星期日泰晤士報》指，彭黛玲主張放鬆移民限制，讓BNO持有人可自由擁有入境權。報道引述公務員消息指，彭黛玲的團隊認為在不用立法和道德迫切情況下，可以盡快幫助嘗試離開香港的人。惟藍韜文反對彭黛玲的意見，他擔心會令中國不滿、違反「一國兩制」的框架。影子內閣外交大臣方璧琳斥藍韜文的行為可恥，指當局應盡力保護港人人權，但藍韜文則背棄他們。
另外，藍韜文曾令內政部不滿，內政部曾要求藍韜文透過外交途徑，營救英國駐港總領事館前職員鄭文傑。惟藍韜文在召見中國駐英大使劉曉明後，才批出兩年的工作簽證予鄭文傑。

retweeted

比首相好過

其實一樣，無需斟酌寫俾BJ定Raab

戴卓爾夫人無得撐, 佢對手係鄧小平, 會出坦克架

戴曾經打電話比列根求救, 希望美國出手幫忙hold住1997, 但列根當時個心係打死蘇聯, 需要中國呢個盟友, 所以唔肯幫手

得英國一個, 無得攪, 先迫住連香港九龍都比埋出去

錯其實唔係佢, 89年64都唔出手要返香港的國際社會責任更大.

may 姐好人嚟

不過廢

所以我地根本唔需要求英國，而係光明正大要求英國出手

有冇都好
留定證有據篤藍絲灰係盡責嘅表現

民主國家既問題係議案通過好慢

救人法案都要好耐先過，而需要比佢救既人已經死左好多

正!!!

邊撚個重同我講bno無用?

我上年5月國藉填bno畀人串唔係國藉

迫我嚮隔籬加中國香港

我一世都記得!

邊個

超級賤人社畜

唔明你up mud

我當年換身分證填bno入境都受

入境處唔會畀你亂填

你拎邊本護照國藉就填邊本

sofar真係從來無人話過我錯

齋得隻社畜

就呢個原因 已經夠我憎佢

我會記住幾傲慢 企嚮歷史錯誤嗰邊都唔知

保守黨真係不了

嗰啲係放寬移民措施唔係平權
但就算平權如果要做都一樣有位懲罰啲藍絲間諜

工黨=共黨